一人一個3萬樓下棍仔車

有咩推介

Clio172

echo fit 110 121 m2 m3 m6 es8 ek3 eg8
lancer mx sunny

好驚入ＲＢ
我真係唔敢渣Ｈ車
但真係幾靚

如果echo 或者同款嘅1.5版呢

Echo 個樣唔得

Cf4 sir-t
Cl1
舊polo, golf
Swift

好正 但二手市場好似好細
零件易唔易搵

Cf4 sirt
Cl1
係正既 但部部內臟都好殘

AE86

altezza

表示認同

Cl1 三萬蚊 應該都係牛肺

點呀清
又要平又要正
3皮cf4叫做見得下人wo

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

cf4死電腦，不了
一cut油

好多都換左cl1份腦or搵換左腦既就得

唔飛既3萬蚊求其執部家庭車就算吧

hondata
ae121都ok既